［正能量］追返前度TG群

巴打絲打都得 我希望大家可以相討點樣追返個ex
唔好係到叫春

我會開個群

岩 死去tg group叫春

群link

move on la 柒頭們
唔好再煩住人

互食前度

我驚過兩個星期變燒炭群

我會cheer up 群友

何苦

人地要諗埋一邊/FF好多嘅你點cheer up

無得咁講既 佢要自殺我會盡救